[09-01-2018]股市直擊 + 波神信眾區

恆生指數今日收跌既機會仲細過尋日

收市紅色咁點？

切

你碎上左幾多份？

4 份

切極頌友

不過今日要切既係viewty ，唔係我

男灌痴左

都唔知幾正常

琴日打左個短線分析同少少開倉策略....
Diu KLM垃圾連登出唔到post.....
算

Lm gun bc hy

扮唔出post😒

不停放生310熊

想跟bc學野

你們的期權媽剪是否長期六個位？

OK D7ME

hhf is g

國指表示今個月第一個星期已經行左今年一整年既波幅

班癲佬七位

我4萬蚊已經心跳加速

D7PCBC

is god...better than hsf

得4萬孖，其他全long position

又係朝朝高開即回 日日路數都一撚樣...

最勁8萬 個次GG左

跌未

日日都高開唔通日日都想高開咩

hhf...好產品 行足5日一樣樣 多撚謝

你何時出現了恆指會跌的錯覺？.jpg

派貨格

佢磨到你麻目左先衝高/低

G

識數倉就知重有一千點....

信白仔

下定上先

唔使磨 你睇住長方形12280...夜市衝到1230力盡消磨升幅 早市高開長方形頂附近即回...就算聽日開始唔係咁行都已經食足五日早市波幅 更何況又唔係做一張咁少....

四個字講完 科佬BC

25 cheung

Hsi 日線驚見🤷‍♂️型

31500 gogogo

駿明珍寶 仲有冇人信

me ng is bc...

肛

點解會覺得佢唔係乜登會員

納強isg

終於要破頂

力盡未呀BC?

盡，不過係淡友

HSF早市高開頂部不斷上移...903>950>31004...睇下國幾垃圾...

國鍾意一步到位

現在全完了！

A3 直接番 A1

pop子白痴到 抽水動畫 用廣東話配唔出得街

平左，賺個自助餐就算

4ching B1

呢套野一定要用廣東話先夠傳神

可以係邊揾廣東版

金沙

納強先低後掃返上行左幾多日

肛爆

3幻1

已經比人block jor

試下呢個

wa 388係咁升......

diu wo d 388 lp powder la

假升左咁多次
到無人信先爆

個小妹妹好慘

以時間換取空間

可以啓發動<就係引你call 310 引完就全完了>大法未

睇crypto post，d 人十幾倍咁賺...未畢業已經準備上車

就快20歲都無自己物業已經唔可以當係男人 ?

請報倉

想short call

力盡未

去德國得兩度

70後買樓致富
90後買crypto致富
80後is 0

BC又然

重有得升

傳....？

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

屎神係咪頂唔順啦?

今個月都1000點

今日整番支大陽竹得唔得

rubbish qq

破頂再破頂啦

很不安

由佢衝，繼續衝

頂得住，317先要入錢

即all in call...

紅盒好似 sc 左388 @280

ok, 再加

ffl...

係呀
1.x變4.x
成五千銀

連升緊第幾日？

出現了

31030-1

LC 388 對沖下...

Fung ching
When change side?

又關我事

史神加持，molamola

ok gun

幾多張

呢度d清都係25張起架啦.....

屌

可能負負得正

之前又話310就爆
依家又話317

出佐上個月糧麻

1x張

TLA...

一通又無啦啦入唔到

MOBILE VERSION LA

緊身 deep V

cow 3 lah

係FB見到

my dream car

屌西...高木同學....又派狗糧.....

再平，再賺一餐buffet

平完就跌🙈

gun jor BC sc2318 dim suen....

人地食左你先gun...............

前馬王「明月千里」，今季跑過三戰均由馬房主帥貝湯美策騎，前仗勝出二級賽馬會盃，上仗在香港盃敗於「馬克羅斯」得亞軍，戰績算唔錯。不過，「明月千里」在二月底舉行的香港金盃打衛冕戰，將會換人，改由上季勝出此盃的布文重新接手。至於「明月千里」月底28號出戰一級賽董事盃，就會先由祈普敦接手，貝湯美則會策騎上季盟主「喜蓮獎星」出戰。

另外，布文月底雖然唔會策騎「明月千里」出戰董事盃，但同日亦會來港，夥拍「幸運如意」出戰一級賽百週年紀念短途盃。「幸運如意」跑罷月底之戰，呂健康會考慮安排此駒增程千四米跑一級賽女皇銀禧紀念盃，或遠征日本高松宮紀念。

果然要俾返阿煲

D7U

算啦 無嫁啦 過左顛峰

大摩除非又咁唔要面派隻喜蓮彩星出去姐.........否則剩係輸步速都俾馬克羅斯食死....死症黎 冇得救.......

連老屎忽將男係d咩金盃遮打盃擺前面走返黎都食得死佢.......寄望下女皇盃又大狗屎贏多場算9數吧.......

🙈

back test

屯門5歲女童「臨臨」陳瑞臨疑慘遭長期虐待致死。其生父陳海平(26歲，報稱運輸工人)和繼母黃曉彤(27歲，報稱家庭主婦)被控一項謀殺罪，案件今早(9日)於屯門法院提堂。兩被告暫毋須答辯，案件押後至3月6日，兩名被告還押懲教署看管。

控方透露，兩名被告前年底結婚，女死者與8歲兄長是男被告與前妻所生，兩童案發時與兩被告，以及女被告與前夫所生的7歲女兒，一家5口住在涉案單位。男被告本月6日發現死者暈倒，遂將她送院，稍後證實不治。死者兄長向警透露，案發前一天男被告曾多次舉起死者向上拋，令死者的頭撞向天花。

控方又透露，兩被告又捉着死者手腳左右搖動。兩被告幾乎每日都打死者和男童，包括用藤條打身，用拖鞋打面，用剪刀刺身體，又不提供足夠食物。此外，兩被告又要兩童躺在地下，但又不給他們毛毯。

控罪指，兩人涉於本月6日在屯門時代廣場住所內，謀殺陳瑞臨。男被告約於早上9時10分由警車押送至法院出席聆訊，其雙手被鎖上手銬，並帶有頭套。

13張

等尾市再入市，等佢chok 下先

Dllm 細聲啲啦

依啲真係痴撚線

史神 平put未

好老實，未必告得入謀殺

如果跟白仔 注碼點分佈
細又冇肉食 多又輸幾次就收皮

薑黎架wo.....除非你ALL IN....否則都唔會點損手掛....

鋤左先, 再氹佢認誤殺

應該用幾多% 錢一注

如果我有個細路，我見到呢d新聞都唔知點好

Strong follow whiteching

應該咁睇 你覺得俾幾多錢買呢d你唔會介意.....最緊要你覺得唔介意.....人人標準唔同.....

有冇傳...

而家學車重會5會比人刁到瀨屎=,=

無貨

1212呀.........

駕院la

咪又係咁，可以點

學自動波咪屌少D

agree

好撚貴
街外師傅640蚊個半鐘，公價
租車1000-1200

我個女仔fd去駕院學自私
廿條女一個仔
條仔俾人笑

35放咁耐升足咁耐....好sad

笑完食曬20條女

四大淫獸呀⋯

but 駕院 90% pass if you are not a retard
街外 if retake will cost more $

gap die all put guy mei?

夠膽就上多一千點

要上就上啦
扮乜

即係每堂學車640+1200?

Wait 3pm sin

租車係講 租車比考試果日

個陣駕院洗左1皮考

我就黎去金鐘囉學牌啦問定先

搵私人既話都係每堂6xx,幾多堂睇天份
考試果日比租車費,同埋有d利是要比d 霸位阿姐

駕院就一口價

我應該都好高既玩過need for speed

NFS 無行人的士狗喎
你應該玩下GTA先

3pm ready?

爆升

FOR NG FOR 鬼武者馬洛JAI HO

ME 孖賽SS級 ok?

孖車JJ HERE

GS AR.....

2382

跌未呀大佬... 頂唔住啦......

等你平埋就跌

仲ee哦哦緊....一舊水姐TL......

切啦

BC AR...

我琴晚睇返D癲佬年幾前抽限文香......490抽......賤撚過狗....

不了 夠疆升到4幻

我琴晚睇返我結婚嗰日的廟區
感慨到呢

CLS台🐶真係越俾人打就越龜

無經濟開乜戰...

係咁同佢地換頭

掉塔不掉頭

企穩310...好惡

同4ｃ打真係好玩好多

First blood!

香港定到曼谷唱錢抵D....

用ATM....

香港定日本唱錢抵D....

我去做鴨你就去叫雞

BOTH RICH

創意寶 上次露左影 今次P同上次53.5比冇左差唔多成半....

call lor diu....

TLA

100%係香港 除非你有大陸人民幣銀聯卡

telegram 出gram 幣

真. 你有個program 係手求其ICO 就發.......

唱完入落銀行
到嗰邊要用至撳出嚟得唔得？
無charge㗎可？

Telegram 應該係最值錢

咁多人用黎做秘密野

睇佢點發行同換錢

但入場費要20mil

米又係Call G 同買料

那有錢 你老_

做到秘密拎錢就正

喺香港換現金最扺
香港銀行戶口去嗰邊ATM要收手續費 匯率又一般

香港換cash>簽卡>ATM>日本換

換錢來來去去都係尖沙咀深水埗中環 新界區就去銀行好過

上ttrate睇咪得囉⋯

我怕你有一日起身望一望格離個個已經感慨到喊

我都冇話賭

夜期跌既

係咪差唔多見頂？

見左頂la

換NG換HO

跌果少少當廢淡係乞兒

D74C
我都想要呀

換JOR...CHOW DOU 夠碎片換勇+阿杜恩

有錢人

打機堅持唔科金

不過PS4 逼住一定要買Plus